渣打又用唔到?

頂你 趺唔夠300點都死機
仲諗住入貨

正常先開post la

沈日都有問題啦

一分錢一分貨，唔好因小失大

渣打出名廢

鬼叫你貪平用印度公司啲嘢咩